好撚凍牙牙牙牙

牙都震哂

牙你

慘

放工未

咁得意

邊度凍牙

office做緊野 好暖哦

急凍師

係被竇入面 好暖

未

自爆po 拉

定延啲牙

牙定就交俾我幫佢保暖啦

凍到車都震埋

觀塘

做咩自貼

食飯未

牙震師

印仔，老闆話一陣一齊食lunch

不了

尋晚荃灣7度，我著住短褲跑左35min，好正。

留名睇是靚牛